有冇買左30000點熊仔嘅巴打

圍爐

未撚驚過

31000

30000熊都唔驚？？

30088聽日等打

唔通驚完唔洗打咩

今天收市前入，明天買樓full pay.

30288 區間得幾百張 未驚過
真係打埋就訓教

30000勁假殺完再落都得喇

竟然無死到

Hi到 無喇無喇

Boom

🔪🐻☠️

33000見

輸清光 IFC排緊隊

啪咗

30100熊熊頂住呀

好多熊肉食

股joy

揀好樓未